[iOS]Puzzle&Dragons[77]課咗金先准留言

D金抽蛋龍係咪要留架
有咩用

唔使
你可以用 d 細金屬龍餵滿佢當肥料
或者直接賣

唔該哂

1月開始無課金.JPG

兩 底橫 火 !

負評咗先

我最後課已經係1月了
抽埋呢105石就唔再玩了

已負皮 禁言

負皮

cap我上面個留言
簡單d

隻 很重要

最後課已經係1月了
抽埋呢105石就唔再玩了

課咗

template呢

好

搞掂

貼咗啦
乜你覺得pad仲有新人咩

去左廁所課左好大舊金落馬桶

你地個1月有350日

我一日有 356 日

隔左幾個月仲拎出黎bin c

hoball

名留ching史

名留青屎

笑夠未

納茲點解冇龍 KILL ...

無左地下城就睇唔到個分去到邊係咪on99

笑到醒哂.jpg

有第1下龍女機未？

挑戰mode宜家打完冇星？

我4點幾睇先270000

打3次先有

5半有無人企7場超級集龍
10SB你純企

應該今日都唔會有

完了吧

ok

點可以做到射集龍

我

分歧究進咪有

佢重課港G扮非洲

場呢

抽到人生第三隻光鹹書

57599990

水射頭,唔記得左

唉

我想要你精射我頭

俾男豬霸王硬上弓咗啦

一定要水射頭先夠力

睇緊自己imgur堆舊圖 咁啱搵到

又屈非洲人

83071961
水射頭,打7場超級集龍,10SB

好難先砌到隊射到,尾關仲要拉G先得

無聊睇LMS
bebe廢到打唔羸神手貴

有無人打超地集龍,水射

禾

96168984

比人搶jor

46743247
有人撞入左

唔記得左第一層可以射,呢場完出去我換隻野再開?

射我吧

bebe比條女吸精吸到就死架啦

唔記得jor開buff

等,我出去換D野再開

okay

係咪魔彈之王條女

係

有無人打集龍

48037526

暗g打超集龍 any波啲

男豬好jd wo 清

琴日打返嚟d超金 咁就俾集龍食晒

用弓既男豬角 冇邊幾套

好多藍奧

未放第4隻入隊

啊真gay佬黎
唔洗驚訝

非洲寶寶矛牙

呢個post咁多gay佬

分歧龍或惡魔

你都係gay

19619823 水射 集龍

港豬少佐咁快337rank

少年sunday 10萬mp果隻可唔可以拎去繼承？
9cd雙色陣幾抵玩

肯出pink未

龍女機呢

我30出0
神運

又黎打劫

梗係唔得

邊可能比9cd雙色你繼

終於第1隻

我打夠10隻金龍就停

連出

扑左lunag

今轉刷左半個鐘
一隻女子龍都唔出想點....

典解牙

200萬金龍，龍女機先30萬

打夠10隻金龍就停,睇下尾2日會唔會有倍先打龍女

即係幾多場

2場

其實我都唔知打咗幾多場

PG
我就唔好trans-am隻色，仲要PG砌死人

突然咁多

打極都-2場,頂

啱啱重玩返想問可以砌到啲咩

一抽風神留名

完

暗埃

好在連出2隻
依家63場有 7隻 差3隻就收入

連出兩場

笑咩呀笑笑笑 臭雞

笑你冇呀
臭雞

咁隊員點配

送果幾抽全垃圾

打綠金龍算
龍女性價比太低,打成70場D體都夠你打嘉年華打夠500萬經了

4場3隻

有臭雞yuna😳

志在拎佢o個隻 55555555555 o者

廢劉啦

暗埃 月讀 轉生光印 打隻木1c射果隻

🤔咁離地

砌一隊快刷先

咪就係為左果隻5周年55555555經打幾十場唔係幾抵屌囉

唔係拎黎賣mp咩？

5萬MP,好似又打得過

笑左

笑埋右

鬥快抽佩同櫻

挑 !

為左團長課左金

時間地點?

光埃

寶寶非洲開
未見過咁多MP見識少

等中字

3月27日 9:00am ifc 天台等

啱啱抽到呢隻野，有冇用，太耐冇玩跟唔上時代

冇

63場出齊10隻 收工

用咩砌好

而家睇下

都有o既
新手而家起手玩算唔錯

至少穩過極1
(當然你有要隊員)

劉備？要有咩隊員

抽倒正嘢

有

蘇扑得閃光

今日好忙唔得閒打抽蛋龍

未打到龍女就收左皮

係咪無撚左幾抽女子機

我頭先6點先醒起有場
差啲唔夠數

我miss左場

三木宙+是但一隻木寵

可以點砌

最好有隻 5Sx

巨頭講到好似今日就完
收檔無得打

做左陣🐷🇭🇰爆左粒石打金龍機，打埋肥蛋龍回體
d火龍女機咁低遇見率

邊夠時間用
聽日又要刷第二d嘢

🇭🇰🐖

今日的確就完
仲有 5 個幾鐘就完了
完了 !

集龍機每色各打一隻就有得抽蛋
每色各打十隻就有16萬7MP

快手刷完唔洗等佢再開
到時佢再開你唔得閒又春春春春春

其實應該將呢個設定 SET 入去 5 週年o個陣

好多時間用

起碼唔洗自己進化都賺左

冇玩pad唔俾出聲呀
鐵丁好守規矩

差一下未進喎

個陣我連個垃圾冠都無攞

用住先慢慢打料

有7倍好過無

聽日又有得返工

咩黎

鐵條

please visit

點砌

我仲返緊

pad跌到13位啦
課金未

等你課1年金

冇信啦
廢寵嚟而家用4sx 2sb

放PAD 980rank ac
有鯨魚信
意pm

升完1隻都冇用過

一個豬柳強

不了

我用喺noah龍度

加多個魚柳BELL

我唔食魚唔食豬的

咁芝士漢堡

我唔食包的

😳

7點有無人暗娜/山本屌55555, 差10隻火龍

加多個板燒雞

禾唔食肉的

咁我就用薯條啦

即刻一盒麥樂雞成交
鴨記第2格等?

又唔係木屬
cd 又長
用佢又要補多隻 Sx

都唔知邊個廢

推

你食屎

唔食你

田園凱撒沙津

亦都唔食沙律

Ok
邊個抽到先就推佢落去

2舊狂惹香燒G+葡撻

7408 8464

唔食肉呀

佢比人負皮到short咗

鐵丁鐵丁

各打一隻就有

集龍 超地 水射
6183 5123

返床訓先

20未見過龍女

我以為超級黎有得企

屌你死廢青

超地，暗娜/山本 32319555

fd list有2個位了

10隻金龍係咪要留到4月2 號先有5週年蛋龍？

※3種抽蛋龍的討伐數超過10隻的話，一共可以獲得3隻「5周年記念たまドラ」!!

果千五萬經打超金都有啦。

有冇人8點同我打到一隻紅龍為止

嗨

唔洗留

唔係有55555 MP 咩

衝出嚟

陪我打集龍

藍染隊係咁刷得唔得

水弓日番

仲轉十字

陪你打1石
跟住我sleep

禾愛里
8點自入

你1石打得1場

協力係咪唔計嗰十場攞蛋龍

棒球妹ho ball

笑左 原來8點半 你訓啦

今晚上你度

帶3DS上嚟比我玩

差27隻

咩27

btw聽日5半屌唔屌到, -6火龍

我得pkm同一堆白痴game

買咗mhxx

鐵機帝
型到

柒

唔係要打30隻咩

癡鳩線 今次有咁多港豬刷完3下金龍機

唔理喇 上黎中出返你三百回合先

係你比我中出

每款10呀.....

日豬先真

Why not both

想買3ds

依家緣龍同紅龍差幾多

差無撚幾

禾都想

邊到睇自己打左幾多隻
有冇巴打等陣cap 黎睇下🤦🏻
賣左box 個啲又計唔計

有咩玩

柒左唔好推

屌 咁好易姐

你今晚哄得我開心就買俾你

十下十下咁

屌到你反白眼

金銀金-13000mp
鑽銀銀-11000mp

屌 中咗天火神

有無最新戰況，想一抽水射

集龍 水弓日番 98630272

入唔到

nds同3ds賣點係r4 hea download黎挽
竟然有傻囝買ds驚

錢多

中咗異色天火神

比人入左

scarlet+異色龍泉神 fapfapfap

報紙 4592 2278

jerjer入左

Saching講完兩眼流淚

有冇大神開兩場俾我分身

有冇人開集龍 ME有火隊 同月讀

自從小妹禾體驗完社會之後發現搵食艱難
而家變左做慳家囡

唔會資助n狗同肥仔呢d社會垃圾

乜而家啲機仲破解到咁勁揪

分身已經抽夠一隊火天秤

上星期見到隻咩ps4金手指😂唔知係咪啲大大研發出黎

一抽狗狗留名

agger, 所以小妹我都好慳，唔課pad

又木代，屌你個西

我未打呀

打機要老翻 睇戲要bt

課金要用念力

課金要taobao

屌

點用念力課金
我準備回歸

屌 中水弓

收皮啦 大話精

抵啦

有錢都拎去叫G啦

jed

叫麒麟

得3條火龍

非洲寶寶堅持非洲
木袋

屌，我又係，幾次送既都係木袋

甩甩甩甩甩木袋

柒過當年求gmail invite

笑死我咩 笑左我成粒鐘

甩甩甩甩甩賣袋

突發
葵廣開分店！

mina生日

火狗有乜用

繼續放置r下石

其實approach幾好 打1場就抽3下
岩晒我呢d乜都無既0課

黎緊個合作乞衣抽終於唔使再見到銀強

吹夠未

1抽水咖

多左彩強就del晒銀強 比假希望非洲飢民
cls驚

可唔可以連金強都不用見

係 起我隔離一齊慶祝緊

我要抽小櫻
幾時先有腦魔icon用

有冇CHING開集龍打?

裝驚未

咁齋剩小強俾你

10石機又金

課左

其他game

火影動畫完咗
我接受唔到

你係咪大介派嚟既打手

10石機第一隻鑽

橙

借錢梗要還
未俾錢大介

好多on9 mk

咁我隔離個個係邊個黎

多賢

點解我冇得抽10石機

因為你未打到龍女

聽日補打番咁有冇得抽

又係冷面

蜜柑星好惡

MEAN 圖連POST都唔放過

唔記得琴日定今日早g燈左你 仲抽蛋

隻水喜神等緊我

追擊夠未

撚狗咁撚蜜柑星

等住笑你

好惡😨

好惡

粗粗地比本淫書我睇下都好

個個都話你惡
遲母真係多敗兒

佢送嘅咪開咗佢

收手啦

做乜又係天火神

想中major冇咁易

非洲～非洲牙

咁快又有得抽
幾時加碼呀山本

破防唯一用處

星期六有冇試過出新料

送左3隻銀蛋
多撚謝

依加送左幾多抽女子

貼出手持寫有 「我愛PAD」字句自拍照
本人即送85石

無知一問 洗版pad 合作活動係咪同日版一樣時間

1

你up乜春

應該係想打港版

求其打幾場就有得抽都唔滿意

終於遇到龍女

我唔要你比隻金蛋我
我要全部人同我一樣抽3隻銀蛋

比你囉

風魔小次郎 新火天 拿去

想要

網頁版之前右上角好似有轉頁個制

E家唔見左既

去左右下

頂用慣左右上 轉黎轉去

仲未中冷面

唔想見銀蛋咪鬼抽囉

係咪每打一次10石機都可以抽一次？

可以抽三隻水咖

三隻 送曬俾你 水弓俾我 請簽收

仲未中眼鏡妹
真係陰公死我

(笑）

ni把禾灌醉

3398 3272
蛋龍
企位
你帶錢印

冇錢印 賊仔得唔得 射十場

得
企多 d 更好

體短 得1粒石

個下巴好尖

多謝LC爸

1053 6170
蛋龍
你帶乜都得

屌你正啊喂，送依隻異色

開頭見到呢張相幾好j
見到ig之後都係不了

係咪食藥食得多 肥左

對波有無大到

有沒巴打幫打水挑戰降臨?一個都未打過

仲有冇蛋龍打

轉生戰女打雙極有無咩主力隊員？

平行天堂好撚正

5642 3658
蛋龍十零場
光埃我射

喂冇人理我

喂，冇人理我

你係

你係雞

冇體

嚇撚死我一排黑色機械人

多謝報紙佬

下，冇石咩你

禾呢

你?
你係雞黎咋

你刀系

你隻臭雞

you G

會員MTRJ請報到

5天工作牙

有冇得睇自己打左幾多部金龍機

靜啦臭閪

唔賣咪得

🐔

已經R左成40甩綜緩石
禮拜一抽團長

非洲人

禮拜一妖尾up

唔中up個隻=非洲

咁我非洲想要3只眼小櫻團長一定要禮拜1抽啦

睇黎班日豬今日會突破100萬隻公廁火龍女g

禾都係SAYSAY
非洲寶寶實唔中

笑什麼

請G持巨頭

點解唔中架？因為我地係妖精的尾巴

要抽5日蛋 哭jer

叫完就中

1抽艾露莎

🇭🇰🐷👑

禾就好貼地 唔望一抽中乜乜
希望100抽內齊到set就得

幾時出10連

拉1百下手指都痛

啲10石on9機 1pack都拉唔到10下
整10連駁比人屌牙

有無手足可以出手打救遲囝

我而家就打救你

幫我搵個女朋友

點解又係我

為左增加成功率，請手持一張寫住「我愛pad」既自拍照作認證

10連係俾巨頭用

有無ching想組pad post三叉戟

我嘅自拍宣言

你差 S 埋 N

食蕉啦 打女人

s咪sim gwong
n咪newspaper

我有個巨龜頭
算唔算巨頭

集龍 超地 水射3450 4812

有無圖睇下

棒球妹打唔打

打

臭雞

4404 6319
快點入我

你同我都係

駁唔島

部女子機收埋咗喺邊

屌那星 半粒鐘得1部女子

仲係-6

打左廿場有一隻

我都係

差5隻火龍

下午繼續

差7隻

CLS 咁勤力
我打左1隻就收手 等抽強

打咁多做乜😑

我連龍女都唔想打

口裡說不

DEL左驚
你問我答

我連驚都刪埋

早餐有無配豆漿

入咗石未牙

有咩節目消磨時間

心仔唱歌

同老師屠龍

【絕海龍-水人馬協力限定】
(暫定1/4 08:00開始)
※代打優惠※
代打客戶：250/1小時
非代打客戶：請PM

【絕海龍-水人馬協力限定】
(暫定1/4 08:00開始)
臭雞客戶：250/1小時
非臭雞客戶：請PM

耶撚有無優惠

迷心黨

準備同心囝搶生意

pad都就執 仲有水魚落搭

=]

同個掌鬼傾緊😛魚s + 未出 果條龍女 睇下幾錢

又出石又出錢

Roa 先行試射會

j緊

你2個互射

射我射我

[size=5]This[/size=6]

又唔記得咗改前面
柒咗唔好推

棒球妹做嘢

佢深深不憤

柒左唔好推系列

巧無聊牙

原來柒左咁多獲

有無人抽到水咖

我唔準你咁話我對你既愛

入邊部3DS好

我送比你

有粒lin個部

快

我想浸溫泉

一齊

冇女既

走光了

Gay

有冇人瞓6場蛋龍

HOLLAND MOON

巴哈仔今次唔係中水咖就係中火狗
好尾g

港版xl

小妹刀中左火狗

中藍奧未

寵物店藍奧們

我個FD都話買
港版好咩

唔好

寵物店風神們

藍奧店風神們

無

藍

4492 0646

考試一粒鐘啱啱好撞正集龍一粒鐘

oh no 又miss 左訓蛋龍嘅機會

Mk

初戀女友原來一早俾人三穴開發曬
so sad

仲有紅奧店藍奧們

出黎隻揪

梳呀 有電話入 仲有1場
6161 7312

岩岩個組得個一隻火龍

有冇雙龍殺 2S- 轉生木和 最好繼承威嚇/盾 好友可以加下
好難搵呀

時間地點

安卓限定 妖精的尾巴 艾露莎 序列号 29日发货
25蚊😂

紅磚

10萬mp渣啵

買比分身😂

又洗呀媽錢 廢青

打集龍好似有隻5周年垃圾送

仲有an機😂

6

係喎🤔分身刷金同綠各十先，又慳返餐老麥

6000 9158
山本集龍超地

好似你咁既mk jai，我一拳一件

好男不與女鬥

有冇A組暗雅/藍染可以開場長刷

你係雞咋喎

你都係

大家都係

但你係臭g

隻野有咩用🤔

分身抽唔到火隊長

想屌
要點做
(利申：已扯)

呢件P得好勁...
不了

保護臭G
人人有責

駁吾刀

掌鬼話下星期先有魚信

5分鐘發貨

旺旺send 左padr lin 比你

射咗

下個月有咩新番好睇

幾青春

pm井台主

女呀

將著片換做大介

第二格個班係鐵丁

🇭🇰🐷

🐷TRJ

少佐寶寶

典 菊花痕?

劣改

你2個都係G

係咪集龍已經無蛋抽？

想問下龍女依家幾多隻?

997642

thx
就黎又有得抽

我9up 勿認真

963744 now

有料到喎

笑笑笑 笑你老味牙 臭雞

Backup 放新post第一頁

樓主係雞

你兩隻臭雞成日跟蹤我做乜

冇喎

感情台

你架個台 ？

依家d臭雞咁痴線 霸哂成個台

愛你雞雞個白貓post100負皮未?

終於打到十隻返黎

過咗

有冇集龍刷
有水弓固傷水寶石

冇玩都入去負皮

+1

慱送門已經打開咗

又多咗負皮

鐵丁

分身仲未有火龍

差3千幾就夠數

我話你地跟蹤我咋嘛

唔計正皮就黎110

原來過埋

又中垃圾

你地停止傷害我得唔得

鋼星神🤦🏻

仲有一抽，加油呀

冷面

火鋼精神

有冇集龍刷 , 分身有水弓固傷水寶石

仲未打到龍女

屌你中冷面

有冇人想企一個鐘星寶

乜撚事 兩抽都呢隻

第2抽，木代

水弓

求轉運

10石機果抽次次都中金

宜家?

快d5點半比我 打條龍女番黎

隻10萬mp 艾露沙 可唔可以繼

終於中冷面

唔得

代行YA

AN機先有得買書拎艾露莎,IOS慘遭逼害

好明顯mp平過買書

轉去an玩一個月再轉番黎囉

綠龍同金龍各打10隻都買到啦

有無人刷集龍祭

清淨4封297, 6封99 297皮7c點打🌝

你開，分身有水射

5021 8845

Haru

有冇清開場比我打隻火龍女

比人亂入左，等多陣

8048 7745

轉玩新game

暗娜 寶石g 輕鬆屌打

其實新出個隻10萬mp可唔可以當廢版山本

送暗雅code 10組 巴打們請拎

5半開波

7803 4919
肥龍超金

第2下,又係木袋

分身兩下，冷面，黑狗女

禾刀未見到龍囡😭

停課 買3ds
以此為記

挽留

買到未

糧尾 4月

中齊紅奧藍奧風神
已滿足

死臭雞

課金又唔見要等
ha jer

寵物G

我覺得可以，比山本只輸左1sb幾屬強
血夠頂就得，不過雙艾露沙真係太少血一定要混山本，但要對面山本肯受你玩先得

到時自然有人計艾露沙山本templates 架啦

屌你老母

E家D人玩娜 唔撚拉WAY

到時又要唔知塞幾多粒機kill

我玩完隻轉生木和 之後都慣左成日唔搵
不過轉生木和堅好玩

新合作咁多雙7c
一個回type都冇

仲未見到火龍女

跟本冇火龍女

打左3條過得1隻

今朝想摸下火龍女手仔
入一場就出左

打左成粒鐘都見唔到火龍女

想要打1條 抽下女英雄姐

如果買到光赫龍 有冇人會要

我開場
你帶水弓，水全版或者水轉珠
打半粒鐘？

4791 5069

我冇水弓 得暗雅

bye

4791 5069
集龍
水弓隊

你有冇毒撚龍
水丁，或者其他水隊隊長？

水丁 有

奧丁係咪

入啦

RIP

想點呀屌你老母
橫都唔拉
又唔拉哂 d 水珠

9539 4401
水弓
集龍

你等我一陣

我食番D強龍先
SORRY

尾關 pass 返俾我好似好 d

冇升過水野

你繼水寶俾水弓未得

我廢事拆
原本同個朋友夾緊
佢唔得閒我先開 open 場

OK

幾錢？

入
快

1q600

我叫開60

4913 1836
再嚟

睇黎免強無幸福

隻野其實幾多yen

3980唔肯定

有冇人想打暗犬龍？
升破壞龍

攞咩打

隻野街貨幾時有？4月頭去係咪應該未有
想見到就順手買2隻，冇就算等MP

想練隊 廢劉隊

有冇人同我打幾鋪龍
53120042
光埃/雜色

廢劉有害.jpg

終於見到火龍女

2抽

2金

火狗 水咖呢

有無肥金企位

梳牙 廢清

仲未有第3抽
巨頭你地落力啲啦

我隻水咖靠巨頭你地努力

我出左110萬份之一力嫁啦

典解5年都唔出 暗大花火

害迫我E D純暗玩家

Del左佢咪無人迫害你

刷夠未 我收咗手好耐

仲有冇人想刷集龍
水弓

5104 4775

未
仲差 3 4 隻火龍女

就升rank,無得玩

7254 9633
[水弓
集龍

仲有幾分鐘

唔該哂你就真
一入就見火龍女

我仲差5 比隻公廁寵物G放我飛機

有冇轉生木和 極3 template圖

我仲差 3 定 4
聽日再嚟

我金龍打夠10隻 都收唔到5周年寵物1隻

ME TOO!

4月頭先有

係咪留10隻金龍就得

冇位放

原來要留

要留架咩

你冇留丫？
乖乖地繼續打，仲有8日唔駛驚

隻四眼妹點玩

賣左

要有風神

正身無玩水隊，果時抽到即MP

你班撚樣打快d啦 差一抽呀

水射又唔賣，係咪歧視四眼妹

抽到先得架

仲有最後一個希望

正 目標水射/狗

想中眼鏡

好似係咁玩

又幾平民喎

抽唔到隊長 平條命

仲有一次雞會

水北歐未進 企集龍超級 求CHING CARRY
1547 1702

玩緊挑戰mode? 讓兩隻

分身幫你3,4場

繼左乜呀
利申 有風神有寶石g

不嬲刷蛋機 唔駛留架啦。
利伸 真心膠
1日刷哂 10女子
勁撚累

有咩建議..？ 拉龍繼左光寶石

想要金龍

巨頭奸爸爹
仲差少少咋

聽日又有得抽

炮友D人 玩水射 幫佢上寶石G 佢開孖妹

會唔會3連木袋呢
禾好期待

又笑

究進左好淫賤

性戰紀錄者

集龍祭
2503 8566
水人馬 劉備

[真心］想要個pad ac做分身

Thx

放ac

1個豬柳強

光赫拉龍 買唔買得過

點解聽日又有得抽既？ 真心問。邊度睇

搭初夜

打夠數就有

唔刁

放齊寵ac
做分身岩晒

無每樣10隻巨頭睇唔上眼喎

唔係一直行咩

d巨頭都冇每樣10隻啦

喂
唔好搵機會俾巨頭一日一曬好喎

準備好第一次衝擊

貼d 7/8星寵黎睇下先

係日本網睇 夠唔夠數？？

仆街了，共慘黨打到黎

一日打足咪又係個半鐘嘅事
點會攰

每組都有一個分身

比左個ACC 鐵丁接管

我貼錢 只求有人接管acc

都要比圖黎睇下架

貼埋初夜成交

幾日無開白貓 多左成版活動既

巨頭點做野，第3下要天日先夠

momog

即刻kill app當睇唔到

PAD無野挽 挽住白貓先

1舊水買左隻last of us黎挽 又1個禮拜

打夠30隻可以收工

15萬mp 我拉幾下就有啦
洗鬼刷30隻
各刷一隻等班人幫我刷黎抽蛋

知道你靜雞雞暗啞底冇人知單機刷刷撚到流眼淚流鼻涕流口水流血流精流產先出到一隻啦

差幾十萬隻
你地都唔刷埋

如何同時發生

為左買臭雞打左十隻綠同十隻金

MHXX銷情告急、動漫手機Game N連發、VR瑪修玩轉AnimeJapan、PAD自動Matching三人協力、Splatoon先行試射會

屌 仲差9隻紅 一粒鐘一個紅都冇

仲要靠pad

差d雷輸埋自己場蛋龍

打手

ja ga

有冇ching有暗明王借黎打北極熊

你叫鐵丁開我ACC轉

打完了 借左ching0個隻

又曬

早兩日係咪有巴打話想刷太鼓升戰女？

邊度睇 差幾多隻？ 就達成目標。
有無得睇返自己打左幾多隻
我驚記撚錯

驚就打多幾隻

73511857
egg dragon

打多10隻

準備落樓投薯片

屌你老味跟蹤我

愛里.jpg

屌原來一陣要去拜山

等開舖

真.PAD fan屎

落雨

凍

仲差唔夠1萬隻就有多1抽

已夠數

第六隻

泡狗集龍？

水冷面

快點入來集龍超地

藍奧please

連登仔真係好高汁

矛體

爭5隻

3金

me too
但唔想食石

感謝 大神刷俾撚屌抽

多謝大神 小號都有火秤了

有啲人真係好衰

無雷太無pad,班垃圾日豬忘本呀

集龍
水弓
4769 0283

10石機又中5星 已經每款5星都有兩三隻

幾yen

3860

幾時有街貨

巴打我係你後面

宜家有大把

已經派晒街貨？
唔係會場->先行->街貨咁落？

ヨドバシ一大堆先行任買

好凍 點捱到多幾個鐘

早晨鐵丁

下星期去日本搵下先，見到就買2隻返黎 btw,如果雷達想轉連小號要點搞？

佢去左浸溫泉

又MP, 正

免費蛋全部抽金蛋

抽唔到性戰紀錄者

tsm又輸

好彩未收埋羽絨

世界第一中路bjergsen又比隊友累輸

銅牌仔想問吸血鬼可以點解決🤔
又坦又血又回血

仆街
笑夠未

幫我買埋

請參考今場

唔坦
隻仆街係回得高
+40%CD
吸完就潛 潛完金人 上返水面再吸
捉到佢就完

DL>龜頭

嗱
我不嬲企係大清果邊既
大清係柒到仆街姐
龜囝下期TL拎去啦

2個都唔撐
na lcs同eu lcs 2個都係垃圾

駁唔到

dl永遠都聯賽勁，一到世界賽就柒

TSM同G2
2隊都係國內王
一同韓仔打就收皮啦

去咗買炮仗提早慶祝淋病當選

仲有屍狗

林鄭入左1pack石比我 所以我會選佢

1pack石就買到既臭G

佢集龍係咪每次開夠鐘就派抽蛋 如果係陣間11點有無人可以比小弟摸一摸

🤣😂🤣😂🤣😂🤣😂🤣

唔開

1001

樓上係雞

有冇清派新r龍

你